法國波台先係全連登清泉，不服來辯

講緊係對有色人種既偏見，成見

一般連登仔為左踩低有色人種
將marvel套黑豹踩到一文不值
甚至要吹捧外國各大影評網都劣評既Venom
突顯眾人皆醉我獨醒既高階品味

反觀波台各位手足
唔理黑貓定白貓，只會支持自己喜歡既球員
爵連拉車
摸西先沙勞老鼠
埃及文明
史達寧獲加
數兩數都咁多人係到
都仲未計d玩具撚

好心d 90後00後就學下野啦
拉低曬成個討論區既質素

爵連真心高汁

Pogba@波台：

我好撚憎黑鬼

口是心非啦好明顯
咪搶口

我今日都著住你出街
溫布萊之子

Yes 死利狗

我高爵連起碼兩個level

膚色方面？

系

手車